gay佬係咪有樣睇

出街望撚到佢地d動作好撚嘔心
前兩日見撚到2條基佬一邊食煙一邊互相按摩

岩岩飲Starbucks
條友紋撚哂身戴晒耳環
不過屌你老母做野蘭花手
好撚核凸

着重儀表外貌 可能有保養皮膚
入廁格

呢兩點有咩問題

至於行路講野成個女人咁果啲就真係好惡頂

過短既緊身衫 耳環

雄gay睇唔出 仲好man

臭雞丶毒撚先易睇

肯定要似龜 飛機頭 中意著dickies 鹹濕